25號希望你會為我book一次餐廳

平時我成日話食雲吞麵牛腩麵
咸魚白菜也好好味
次次都我諗食乜
知道你約返前度食飯會book枱食飯
我一直好耿耿於懷

希望25號你會為我花一次心思
唔知你估唔估到我連登acc
又唔想直接要求
大家唔好屌

屌你六點後都冇堂食啦

繼續六點後收檔
情侶88888

屌係喎

開房就得

唔通真係要爆房屌

廢到唔敢同人講

自己book定間酒店扑野算啦

約返前度食飯仲要bk枱
有冇咁着緊好衰

開房咪夠囉

情侶去死去死

未比佢扑，唔想扑
都仲算曖昧

玩具又係你

hi玩具